蘋果直播 47名民主派被控串謀顛覆國家政權罪 今於西九龍裁判法院提堂

#Appledaily #StayHome #WithMe

蘋果直播
47名民主派被控串謀顛覆國家政權罪
今於西九龍裁判法院提堂

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.79M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

推

英華街

英華街/東京街西 交界

好少人

呢度係英華街同發祥西街交界

雖然唔樂觀，都希望保釋到

三點半再開庭
大家一陣再嚟

Push

#47泛民被落案起訴 #西九裁判法院 #法輪功學員萬人中南海上訪

【珍珍跑前線】
47泛民被落案起訴，西九裁判法院周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，
20年前法輪功學員萬人中南海上訪再現；
黑暗中無懼前行｜
2021年 3月1日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語
147K subscribers

🆘受到極大勢力的言論審查，我們很快就要被迫轉移陣地，為跟大家保持聯繫，請留下您的電郵地址，到了某個時候我們可通知大家在哪裡找到我們：
或單獨Email到： epochhk@protonmail.com

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
Patreon每月US$5撐珍珍，US$50勁撐珍珍又可以睇晒所有主持人節目
訂閱教學片：
如遇技術問題，請聯繫：WhatsApp 37091185 / 電郵: info@epochhk.com （⼀⾄⽇ 10:00 ⾄ 19:00）

【珍珍跑前線】#47泛民被落案起訴 ， #西九裁判法院 周圍大批市民黑衣排長龍，抗議政治打壓，20年前 #法輪功學員萬人中南海上訪 再現；黑暗中無懼前行｜ 2021年 3月1日｜珍言真語 梁珍

免fact check，全港首個最良心嘅「紀元商圈」👉🏻

訪問日期：2021年3月1日
記者：梁珍